一人N樣出街減肥食得嘅嘢

板雞粟米杯
常餐叉燒火腿米、通、意
野菜煎雞飯
粒粒魚生飯
瘦叉切雞飯

壽司

譚仔雞肉豬肉牛肉清湯
大快活雞胸飯

牛肚米粉
牛筋米粉
牛扒意粉

脆香雞翼

減肥仲食飯?

元氣 枝豆 青瓜卷

個豆腐有醬就不了

百里香A餐

巨無霸走醬

菜

唔食